其實林鄭只係講事實：香港係行資產階級專政

所謂they have no stake in this society，其實林鄭係錯口講左個事實出來：香港97前後都係典型既資產階級專政，只有資產階級先有香港既股份，資產階級既意見遠遠高於所謂既民意，他們手上既股份先係真正既選票，所以點解不合作運動甚至全部七百萬人上街都唔會有用，因爲你七百萬人所持既股份加埋都唔夠個1200人多。

不過無錢唔緊要，你d小股東仲有武力。武力同錢係所有政治秩序既來源，兩者缺一不可。香港既資產階級大股東係依靠黑警來維持專政，但弊在黑警唔係單單服侍資產階級一個老闆，仲有支那呢個太上皇。香港愛國者既街頭鬥爭正正係打破左香港警察一路以來對武力既壟斷，跟住落來福建佬挑機事件就係要展示愛國者們維持秩序的能力。當你一方面能夠保護自己，另一方面又可以保護其他人既時候你就擁有政治秩序，換句來講即係香港既股票，當警察無辦法維持秩序既時候，資產階級係無辦法唔將你地加入董事會既。

無錯香港基層一向係香港政治上無影響力
講到尾都係who gets what

其實不合作運動應該係以呢班大股東為目標

所以塞鐵冇撚用
你去塞四叔誠哥既示範單位仲好啦

誠哥走左啦
D人話開閘比人免費入 以為好大影響港鐵最大盤生意係站蓋物業呀

咁開閘益埋港豬丫嘛

港豬買月票架

黑人都要幫過北軍打仗先被當成人來看待
所以要願意行使武力先會贏到權利

No stake 就唔洗理
仲唔認係暴政？

成個黑人群體由南北戰爭去到越戰都有參軍，民權運動係享受緊超過半個世紀既成果

矛頭除左指向太上皇 就係大股東
散戶團結不割蓆 = 大股東

高汁 推

最近俾tg chanel block左出聲
慘
留名支持